[行動] 黑狗退，中大必須防禦升級而守黑狗偷襲

馬上搵車呔，斬樹木，準備火roadblock。車呔，樹木耐燒，萬一狗再攻馬上燒roadblock，唔好浪費火魔。
哨都要遠同密，睇遠啲街口，早啲報黑狗增援。睇埋山路同斜坡，守臥底同速蟲爬山入CU。黑狗第2次進攻，必定有臥底做好準備

P.S. 大家千其唔好咁做

習曱甴

推

推！好緊急！！

大力推

一定要推上熱門

甴近平

點解無人包抄狗嘅後方？

已經傷左好多人
真心希望手足可以先徹退 療傷

真係要守就要小心...
有水炮車呀

留住有用之驅呀

中大應該有工程巴絲..起D硬淨D既路障

我再重申，任何黑警所謂談判、所謂撤退，全屬誘敵。副校長、議員一介書生，不知戰，終於被利用做餌，誤軍。

致戰術友：黑警借談判施突襲、背信棄義之慣技

暴大生即刻橋位附近加固，起返幾個高空哨站。

割樹做block

Tui

新斬的樹水份多，難燒著，宜及早